運動＋疫症證明咗藝人歌手係最低賤既職業

非常時刻，先睇到呢班平時被崇拜嘅人係真係好廢

有名你叫偽人吖嘛

唔想香港淪為支那賤畜之境，大家必須肅清中資，整頓“港漂”

（國際戰線）借助日韓爆發武肺推動全球反奶共運動和全球排支運動

中資禍港數十年，若不肅清，真香港人恐將不復存在

必須先紅後藍，否則中共恐成最後贏家

邊關職業事 係睇佢奶唔奶啫

莊正 JB 何韻詩 杜汶澤呢d唔奶不知幾高尚

啱，亦都證明咗連登仔係最低賤嘅人種

同基層差唔多

越有錢搵得多知名度越高越藍

剩係識唱歌
唱歌抗疫有撚用咩

烏克蘭成班明星歌手藝人出黎反抗
香港 成班 潛水奶共

廢到要奶支
唔可以有良知

拎哂光環
但現實霉撚到仆街

咪係
係香港既藝人ja
烏克蘭有d出黎支持反抗
美國lady gaga都反共啦

廢到